【大結局彩頁】粉俠傳伝CASE 145 粉俠伝

官網
FB
推特

???

1-144集係邊到有得睇?

官網

袁生畫左粉俠傳幾耐？

成8年啦

由你讀中學到大學到出黎做野

係咪好感人
小弟覺得呢個結局幾好

有啲似藤子不二雄畫叮噹

畫左8年都仲有咁大進步空間嘅 特别係啲手 手指 大佬得閑研究下啊嘛

叮噹結局係咁?

袁生下套咩題材?

手好難畫 已經照自己對手畫,下套作品冇咁趕,希望可以好少少

STAR IDOL SEASON 2
再之後格劍DLC

咪叫你得閑分開練下囉 下下都一黎就上架咩

完左粉俠傳就有時間LA

雖然畫風一般，不過咁有恆心都唔係個個做到，希望你下一部作品畫靚啲，加油

想問下袁生，你點解會用袁崇煥做你user name? 係咪了解過佢嘅生平

我又姓袁
咪用番呢個網名
冇乜特別
好耐啦

垃圾終於完

完咗都算放下心頭大石
唔駛晚晚捱更抵夜喇

好睇
粉俠伝令袁生上左神枱
袁生可以唔洗再畫

仲以為你係專登拎佢個名黎做user name
如果你去了解下佢嘅歷史，你就會發現有一樣野你地都幾似，就係堅持到底嘅精神

btw，雖然冇追開粉俠傳，但見到大結局，都令我有d唏噓。

話咁快就8年，仲記得高登仔由一開始對你半撐半踩，到後來幾乎一邊倒咁踩同笑你。但你都可以堅持落去，呢份堅持，相信都冇乜人做到。

但其實高登仔係咁屌你，都有種恨鐵不成鋼嘅意思，佢地見你咁努力，但又唔太肯聽人意見去改善。所以到後來就廢事再勸你。

但衝住你呢份堅持，最後都比返個 你，袁生值得更多respect

可唔可以仔細d講下點好睇法

要完始終要完
為結局才是畫落去動力

又舊登睇到依家

你已為香港漫畫界帶來無比貢獻
現已責任完成，敬請功成身退

袁生好波
舊登撐到你以家
如果你覆我我會好開心

你最值得人欣賞就係堅持 呢樣野係其他人所冇嘅,但當你keep住畫但個進步又咁唔明顯的話,你完左呢套漫畫後 係咪可以將呢個堅持套落去學下點畫畫度好呢 真心

好有親切感

4位主角陪住香港人成長

試下自學唔知得唔得

對呢回比下感想

絕對係高潮同巔峰之作
多謝你多年嘅努力

唔好自學喇 都咁多年啦...係咪? 比個機會自己亦都比個機會人地

咁老仲同d小朋友一齊上堂唔好啦

有冇睇哂亂世統一篇架

42

43

44

唔好呀
好唔捨得

等月尾star idol第2季

新人物

以前一見到出新一集
就會一打鐘即刻衝去圖書館印
印完衝翻落班房成班同學仔一齊睇
睇完討論足一個lunch
好唔捨得
睇到最後一頁眼濕濕

邊頁最眼濕濕

50

51

54

袁生 畫立體少少得唔得

點為之立體

比如對上幅圖 可以加多啲陰影 同埋條女對腳可以畫得有質感少少

袁生

盡量試下

hello

62

終於收皮

67

68

69

70

大結局就做全彩啦

又辛苦又整得耐

新作諗成點？

畫緊啦
睇在下另一個post

好感到 係好睇既